Polyu已變成捕獸器，入幾多死幾多，點先可以救班手足?

二戰時期納粹德軍殘忍既神射手係專射身腳，人唔死等人救，然後先射殺兩，買一送一。Polyu 已變成捕獸器，更多人入去都係送頭，以勇武方式在外圍支援也打不過正規軍，僵局持續，只能無義意地受傷，於事無補，也失去be water的真意。
如今是不是應該改變一下思維呢?我建議在黑警包圍網外的路口靜坐，不要火魔，不要口罩，不要武力，每人係胸口前帶上鮮花，以和平對抗武力，呼籲世界支持，如同馬丁路德金。
想法很粗糙，歡迎討論。
時代革命 光復香港